如果我有張聽日嘅船飛

你會吾會跟我走

Yes i do...

會送中, 不了

又想去澳門叫雞？

如果是佛清的話 我會..

Why not?

🚬